[石田為業喜非常，畫餅將來未見香]有無人覺得車公真係好準

2018年
攝衣欲過灘頭淺，轉計回來怕濕身；人若不信辛苦事，何能取得保安寧。
頃畝之田歲月深，祖宗創積到於今；勸君勿論多和少，寸土原來一寸金。

你睇返當年陳天恩點解呢兩支籤，對照返2019年既事，真係好準

2019年
石田為業喜非常，畫餅將來未見香，怎曉田耕耘不得，那知餅食不充腸

而家都應驗左2019年，國安法之下既[一國兩制]，有班on9仲大大聲覺得呢個一國兩制更加好，非常開心。仲要話香港未來會因為咩大灣區機遇，咩狗屎垃圾將來會更好。

點知原來共產黨咁搞一搞，香港呢隻生金蛋既雞再生唔到金蛋，連耕田搵餐飽飯食都未必得

2020年
人生何在逞英豪，天理人情只要公；天眼恢恢疏不漏，定然作福福來縱

呢句未應驗，或者應驗緊，天網恢恢疏而不漏，最終班仆街都會受應有制裁
但係無提到香港人下場係點

應該出年2021大家就明2020年既籤文咩意思
總之大家對未來應該繼續有希望，相信正義必勝，公義將會來臨，保存自身，盡力做，去到最後就係你想要既結果

所以今個星期六日，初選我要見到你地全部人

聽聞車公啲籤文係講隔一年後既事

yes
所以我話2021就知道2020天網恢恢係點